好似無乜人提過呢樣文具，分分鐘保一命

有玩PUBG都知，有關軍械廠叫Uzi
呢枝筆就係佢地出
當然仲有其他廠出，不過Uzi 係比較平
呢枝筆無乜特別，只係特別硬
咁喺平日生活上，如果有人突襲你，你就可以用筆寫低佢個名，或者畫花佢塊面